個女仔亂過馬路點解冇比人起訴？？？？？？？？

犯法喎

學下法律先啦弱智

你識咩

講多幾句啦 等小弟學下嘢

告埋佢祖宗18代

岩呀 告佢

死左就唔罰錢，咩世界